like/share page 有口罩

做善事不忙宣傳
香港人好野

你信？

有幾百隻港豬留左言啦

屌 呢d比食人血饅頭好少少 如果佢真係有貨派

同抽獎一樣免費幫宣傳